{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 신탄진 페이지"
    },
    "text": "スペシャルルームは入室人数基準で4人まで可能で、最大6人まで入室できます。 さらに1人が滞在する場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。 スペシャルルーム内のカラオケの利用時間は22時30分まで可能であり、追加利用をご希望の場合、地下マルチプレイショップでカラオケの利用が可能です。 地下マルチプレイショップは午前10時から24時までご利用いただけます。 各客室は1台の車両駐車が可能であり、男女同室での宿泊はできません。 ご予約はすべての客室で可能です。 また、特室とスペシャルルーム内のカラオケの利用時間は22時30分までで、地下マルチプレイルームは午前10時から24時まで利用可能です。 駐車は屋外駐車場をご利用いただくとより便利で、出張のお客様は電話予約を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "スペシャルルームの入室人数の上限は何人ですか？",
            "answer": "スペシャルルームの入室人数基準で4人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "スペシャルルームに1人追加で滞在する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルルームに1人追加で滞在する場合、追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルルーム内のカラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スペシャルルーム内のカラオケの利用時間は22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間を延長したい場合、どこで利用できますか？",
            "answer": "カラオケの利用時間を延長したい場合、地下マルチプレイショップで利用できます。"
        },
        {
            "question": "地下マルチプレイショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "地下マルチプレイショップの営業時間は午前10時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "各客室で駐車は可能ですか？",
            "answer": "各客室では1台の車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "どの客室で予約が可能ですか？",
            "answer": "すべての客室で予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "特室とスペシャルルーム内のカラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "特室とスペシャルルーム内のカラオケの利用時間は22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "地下マルチプレイルームの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "地下マルチプレイルームの利用可能時間は午前10時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで利用することができますか？",
            "answer": "駐車は屋外駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様の場合、駐車の電話予約は可能ですか？",
            "answer": "出張のお客様の場合、駐車の電話予約を歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 451
    }
}